條文話特首話你有罪就有罪

咁即係特首話你有罪就有罪，法官有乜用?

"若案件審訊時，法庭要判斷行為是否涉及國家安全，或者證據材料是否涉及國家秘密，應就相關問題取得行政長官發出證明書，而特首的證明書對法院具有約束力。"

三權分立

其實有左國安法，法官係香港真係廢

香港律師全部都要失業

用國安法可以直接入報館搜查記者D新聞資料、相片同報料來源。
用國安法可以截取通訊、秘密監視記者
用國安法可以凍結充公所有反送中既資金戶口
用國安法可以授權香港政府撥款去大陸國安部門聘請專門和技術人員，協助執行維護國家安全相關任務